比你馬後砲機會，寧願當時嘅本民前endorse陳雲定梁頌恆？

陳雲
梁頌恆

有無第三個選擇？

有第三當然好，不過當日佢地要endorse嘅話的確係得呢兩個選擇

投比陳雲不如投比青山入面D病人咪仲隱陣

1 vs 8

永續基本法

梁游係柒 但跟本無其他選擇

投俾國屍，不如投俾淫賤聯，最小有蛇齋餅糉

投完俾國屍，跟手問你攞課金，之後笑你白痴

呃負評

新東plan b
九西教主

申利：上次為配票投左陳雲，信左民調可以入晒2個

咁都有四票 我的媽

陳雲好撚串話支持港獨唔好投佢架嘛
本民前點endorse呀

陳浩天

投青政，當比機會d後生仔，雖然柒咗。好撚過投比個明知佢黐線嘅阿叔。

比幾多次我都係投撚仲痕(除非有天琦)
不過唔明白當日玩出火唔同選民道歉，當晒下林都好，反而天琦有道歉

道歉即係認咗宣誓特登玩嘢
咁場官司唔洗打

你岩

乜你覺得繼續賴皮，場官司就打得贏？你覺得個官會BUY你鴨脷洲口音咁弱智？
官司個著眼點應該係二次宣誓，而唔係死拗第一次係咪玩嘢。

同埋梁游只係將連登仔成日講嘅野，響現實世界講，咁都要道歉，連登仔咪個個要切腹？

兩舊屎

兩個投唔落喎

宣誓單野青政班友喺俾人搬龍門搵位入
佢地唔夠經驗唔夠火喉
但心地冇熱狗咁黑
投多一百次都投青政